而家呢個樓市，兩人月入60k有咩好選擇

想有會所，10年樓0

最撚煩係冇父幹俾首期，有嘅話大把選擇

150k首期buget 月入45k 可以考慮邊區咩單位？

budget

15萬做首期

250萬先岩 自膠左

骨灰位有無機？

150萬

有咩要求 九龍/新界？

新盤一房單位

首期呢

80k最好近9龍

800k

細 d 都有 或者單幢